non ju reg day

幫人問，Reg day之後係唔係收到其他u offer 都可以reject reg左果科？唔交學費就得？